係宿舍同fd打機打打下佢用個咁嘅眼神望住我係咩意思。。。

示意圖:

禾巧驚驚

含

邊個含邊個先

朋友個樣同佢差唔多

依件就我含佢

你含呢件

你含埋我果份